{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013650",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002033238?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 위플레이펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数から追加人数が発生する場合、ペンションに予め連絡してください。 追加人数は別途費用が発生することがあります。 最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒にいる場合、一部のペンションでは入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室及び退室時間を遵守しなければならず、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任があります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 予約料金が間違って反映された場合、自動的に予約をキャンセルした後、正常金額で再予約することができます。 ペンション内に駐車可能なスペースがあり、子供や幼児連れの場合は安全に注意する必要があります。 客室ではIPTVとWiFiが利用でき、バーベキュー場は18:00から23:00まで利用できます。 バーベキュー設備のレンタルは10,000ウォンで、残りは個別に準備しなければなりません。 バーベキューは風が強かったり雨が降った時は不可能です。 ペンション内に駐車可能なスペースがあります。 周辺にはオルレ10コースと松岳山散策路があり、ファミリーペンションで様々な活動を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数の連絡は必要ですか？",
            "answer": "予約人数から追加人数が発生する場合、ペンションに予め連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒にいる場合、一部のペンションでは入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室及び退室時間は厳守しなければなりませんか？",
            "answer": "入室及び退室時間を遵守しなければならず、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "予約の二重予約についてどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "予約料金が間違って反映された場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約料金が間違って反映された場合、自動的に予約をキャンセルした後、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンション内に駐車可能なスペースがあります。子供や幼児連れの場合は安全に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どの時間帯にバーベキュー場を利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場は18:00から23:00まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー設備のレンタルはできますか？",
            "answer": "バーベキュー設備のレンタルは10,000ウォンです。残りは個別に準備しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどのような条件下で利用できませんか？",
            "answer": "バーベキューは風が強かったり雨が降った時は不可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのようなアクティビティがありますか？",
            "answer": "周辺にはオルレ10コースと松岳山散策路があり、ファミリーペンションで様々な活動を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 492,
        "QA": 610
    }
}